買定離手，樓市跌勢跌到幾時？

1. 六月前
2. 九月前
3.年尾
4. 2021年

升緊啦

邊有跌？

利嘉閣話下季會噴射式上升！

訓咗幾耐 依家升返好耐

我地行緊升天市

有跌過？

外圍經濟下跌
支爆又近

樓熊市速速來！

咩都會跌, 港樓只會升!

冇跌過 叫AA還口價都唔so我
Strong hold

真係逆市噴射式上升係好事， 咁先做到泡沫， 老閪都吹會升，等d 傻仔當埋條底褲去接貨

5. 無跌過

佢唔想做？
升跌市都有人還價架啦

宜家係滯漲，經濟差物價升

經濟轉差：買樓避險
經濟轉好：大量熱錢

又贏

升緊，唔好話比人知